[求解]點解過左90日，2014年註冊但仲未脱到p？

由前日開始，每日嘅上線日子都停留左係90日，
我好想脱p幫手推post同出多d post呀

有冇人知點解？🙏🏻
唔該！

光復香港 時代革命

Sor 我啱啱禁入去，冇左p la
冇事了

你依家咪無左個P牌囉